其實主動搵完你又hea覆既人係咩心態

屌我唔撚明 睇唔透 想點

有人陪啦

開左whatsapp 咁岩無人揾佢
咪揾個一定回自己既人囉
其實無咩意思 只係無聊 叫完你都唔想再傾落去

Zip 時間
唔洗咁上心

好多呢d人，不用太上心

對你無興趣